我老豆老母好煩

我老豆老母成日監視我,屋企裝左四部cam看住我,又成日check我whatsapp wechat facebook,check住我上咩網,又喺我部電話裝左個乜春life360 check住我喺邊,一過八點返屋企就喺咁打電話吹鳩我返屋企,一返到去就見到佢哋西口西面,之前我話ocamp grad trip佢哋就極力反對,最後去左，去完返到離又西我面,講嘢單單打打,冇晒生活
利申：18歲,大學冇hall

嘩屌